【今日新疆 明日香港】唔好叫人唔好入警隊救香港人

整認清楚你嘅敵人
而家對手已經唔再係港苦，係中共
落order鎮壓嘅唔係港苦，係中共
而眾所周知一棍一棍毆落嚟嘅好多都係武警， 警隊負責打港人真係香港人嘅比例可能越來越少

而家香港嘅劇本根本就係當年新疆發生緊嘅事

睇清楚事件2009年開始擾攘，當時香港人當然唔give a fuck

亦都同香港一樣，呢班抗爭者亦都唔想將來自己活係極權底下而上街

佢哋亦都將仇恨投射咗平民身上， 即係我哋講嘅無差別攻擊

好快佢哋都畀定命為恐怖分子， 聲稱佢哋同境外嘅恐怖組織有聯繫

<-- we are here
可以提提大家，我哋嘅劇本依家已經走到呢度

今日2019，只係十年，中共已經將由一班 當年抗爭嘅人全部殲滅
連西方國家都搞唔掂嘅極端恐怖組織， 中共都可以用呢個極端手法係境內將佢打散

今日新疆，明日香港

再講多次，認清楚你嘅敵人
唔係港苦，係中共
新疆事件已經證明到國際輿論對中國係零傷害，亦都冇一個國家願意同中國嘅錢作對

連登: 快啲支爆
中國係唔會支爆， 連登仔可以繼續恥笑 但呢樣嘢係絕對唔會發生

今次香港好好彩，適逢貿易戰美國先肯立幾條吹水法案出嚟
可以話畀大家聽美國人注重嘅人權， 一定唔會係外國人， 佢哋只在乎自己白人嘅利益
當年911打仗死幾多平民佢地從來唔會譴責， 甚至依家衍生到好多仇視伊斯蘭教嘅人，都唔覺有野

連登: 快啲攬抄
外資撤離，香港冇利用價值嘅一日， 就係被滅族之時
中共可以用時間生多幾個春袋出嚟， 最多經濟發展放緩， 啲油水最終會都返嚟
但係被赤化嘅香港同埋被殲滅嘅香港人就永遠唔會返嚟
再加上如果其他大國決定同中國friend，繼續齊齊搵錢做生意， 香港只會好似新疆咁畀人選擇性遺忘

重點
自己香港自己救， 當連一班警察嘅防暴槍都打唔過，解放軍真係落嚟嗰陣時大家都只可以認命

假設十年之後香港警察仲有得撈，你想上嚟捉你嗰個係黃定藍？
你想偷走嗰陣時，你想睇住你嗰個人係黃定藍？
你想有需要抵抗外敵時，俾架生你嘅係黃定藍？

如果你有咁強意識去上前線抗爭， 好相信你入完學堂唔會畀佢哋洗到腦

睇段片頭嗰十幾秒， 個仆街係咁攞警棍毆佢隻腳打到卜卜聲， 有個走埋嚟推開佢
同你講有一個係藍公安有一個係黄港人，你覺得邊個係邊個？
連登話個個入警隊都係做狗， 照咁講就只會得番啲狗去做
有返啲啲人性嘅常理嘅(推開條仆街嗰個)， 就只會越嚟越少
嗰位手足對腳有冇殘廢可能就係呢一個電光火石moment嘅分別!
好希望有志之士，如果真係想入警隊救香港人嘅話，唔好放棄

雖然警隊唔需要你，但香港人好需要你

救香港

push

要幫拖 香討戰線 幾百人鬧緊政苦 令藍轉黃好機會

推

help

十年計時炸彈

認清事實，真香港就應該企埋一齊，唔理任何方法

救下香港人呀

自問意志唔堅定嘅就唔好喇

推 樓主有心詳盡解說

留名幫推

你有立場上街抗爭，我唔信咁易俾人洗到腦
重點係我寧願多一個半黃半藍嘅
都唔要一個全藍的

十年咋
十年前你做緊乜？十年後我就知呢

利益當前, 香港人入狗隊......

樓主想月入數萬咪講囉

唔撚會原諒香港警察

我有我角色，我唔會去做

你唔需要原諒傷害過你嗰班人，要做嘅係用滲透方式將呢班人對香港人嘅傷害降低

只係鼓勵如果你入去嘅對目的係救香港人，唔好放棄

psuh

大力推

天真過阿嬌

Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）

12.22 聲援維吾爾族人權集會
日期︰12月22日(日)
時間︰1530開始
地點︰愛丁堡廣場
主辦︰學生歷量
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

大家記得一陣集會唔好噴連豬連狗 同舉有佢哋嘅嘢 因為維吾爾人信伊斯蘭教 豬狗喺佢哋宗教信仰入面代表不潔

轉個心態，要你入去滲透，做鬼啫

support

support!

push!

認清香港未來

我同你講係有手足係入邊 有幫手打過班鄉黑架

Push

雨傘嗰陣話要搞滲透嘅「白警」去咗邊？

即係咁 如果真係有手足入咗去做我真係信架

可能少，少之有少， 而家唔滲透嘅話下一次唔使諗，零

老豆搵仔有互篤有爆料

各位陣間見

唔想知佢哋做過啲乜， 淨係想依家有心嘅手足可以入去做，救返十年後嘅香港人

冇出過去就唔好扮野啦，最撚毒個班係講廣東話最純正個班，隨時推開隻狗個個係武警，之前單新聞係羅湖橋叫政治口號都係寫下悔過書，香港係街邊問句你個良心係咪跌左就比人打爆頭

黑警死全家
去做啦
爭住死全家啦

無衝突， 想要嘅效果就係減少最仆街最惡毒嗰班嘅人
唔好助長佢哋嘅人數

十個9個入到去利慾薰心傘革嗰時咪大撚把人口口聲聲話入去整頓警隊 依加咪變撚哂黑警囉

某程度係數量問題

當黃大多數既話就可以

可惜唔係

本身中共就係想用新疆方法對付香港，所以7定8月係咁話香港示威者係恐怖分子，之後俾美國撳停咗先冇，變返激進示威者

收皮
純粹因為有鏡頭先推開
係狗屋打撚到你傻

其實都唔係無道理 留得青山在 哪怕冇柴燒

呢個真
班純正廣東話既差佬先係最兇狠
對手足最有恨意 下下想攞人命

讚成

如果入到去做你唔係黑警， 我唔覺得有需要死全家

請明白重點
呢間唔係叫你入去爭住去打人
係希望入到去可以為香港人做野

黃的平時唔敢出聲，有咩用

收皮啦 雨革入去話要改變警隊果班所謂白警而家打到你仆街啊

洗白文

完左學堂9個月無可能仲記得自己當初目標
個個月4皮幾，做兩年升高級督賊
到時俾料抗爭者就無左6萬人工，有機會坐監
掉轉槍頭供曬d抗爭者出黎就做3粒花8-9萬一個月，再步步高升做處長
幾多人真係得？
所謂高薪養廉就係要馴服到入去做既人只能依賴份工
唔好再害人啦屌

你係咪無經歷過2014？
2014好多人我識既人一樣係金鐘
畢左業話自己唔會做黑警，去考PI
依家？好多都係直播見到帶隊，做pc仔既護送藍絲走
講到尾只係為錢，放棄理念
你係狗隊體制內做到d咩？你講黎聽下

笑撚左
而家班狗有一部分係14年話入去「改革」警隊
改撚左d咩出黎大家心知

天真過天真嬌
一個黃嘅正常人入一間普通公司做野之後，去到宜家叫罷工都罷唔到嘅同時
你竟然覺得會有人反制到狗隊洗腦同控制

全部去曬帶隊指揮射TG

中國係會支爆架

認清事實， 黑驚係存在而且好大多數

但你阻止黃嘅人入去 就只係助長等佢哋嘅數目

唔洗搞滲透，殺曬全部就夠

而家先嚟搞「滲透」，太遲喇。
現職已經被小強洗腦洗到貼貼服服，大量係高層，點滲都係少數。
唔係我地杯佢地先，係佢地選擇咗做政權爪牙，唔相信自己會成為condom齊齊入集中營。咁仲有咩好講啫

不如直接d滲透共產黨算啦
到時做到維尼個位 一聲令下就搞掂啦

你唔好咁睇少洗腦嘅威力就真

雨傘之後大把咁講
今年扑香港人扑到仆街

咁撚鐘意滲透唔見你叫人入民建聯？

唔好玩啦 我當你真係冇比人洗腦
你入到去要冇咁高既位你唔會改善到D咩
去到咁高既位 你要應付既已經唔係學堂級洗腦咁低層次既野啦已經
到時你已經有權 有高收入
我當你真係保持到今日既決心
當你去到真係咁高既位已經可能係廿年後
總結 冇可能

咪撚係，係直播見到好多舊同學真係好撚心酸，亦都即時割蓆+報上老豆搵仔

十個有兩個黄可以把持得住唔好打死香港人

我都唔要十個有十個藍 入去就淨係為咗打人

再加上連登呢家咁嘅風氣叫人唔好入去做

只會加速赤化

樓主 幫手定性埋

咪撚ON9啦屌你老母
由上而下都係黑到仆街，有幾多個入到去仲堅持到？
最重要係你要改革就要上位，要上位就一定係黑到仆街，打人打得最大力就升得越快，邊有白警會上到位？唔好咁多幻想啦

Yes sir

不認同

唉 你都係死全家算啦

根本讀完學堂9個月就會合理化曬班狗既行為
認同：3人就係非法集結，我只係執法
打你個頭無過份武力，學堂係咁教
入到差館打犯係合理，因為老差骨都係咁打，唔打都埋唔到堆，報串盞無運行，大sir話你戇鳩仔，再排擠你逼走你
滲透？

好文

滲透公務員比較有搞頭

我想知雨革話入狗隊個d人而家係邊？

15:30 愛丁堡要人！

不了

no no 本身係 而家都係

香港好好彩有特朗普強硬嘅對華政策， 2020年美國民主黨有機會win， 共和黨失勢強硬嘅對華政策未必會繼續

到時香港只不過係一個冇人奶嘅春袋， 任由中共玩弄

你所謂兩個黃可能打得仲狠

根本呢個論調2014已知唔Work

中學就大把自稱黃 衝入去再係前線推議員
唔係意志定唔定 根本係個體制會洗人腦
逼你雙手染血 等你無得回頭

笑能四

我寧願十個有十個都係藍，手足打狗就無顧慮，逢狗殺狗，殺無赦

你真係天真過黑鮑
先唔講學堂先摧毀你成套價值觀 再重新塑造新一套
入到去黑佔大多數 你唔撚埋堆點上位？
唔撚同化都已經偷笑啦

仲唔抈襠明我直接用數字解
平均每7個督察級先有一個升到警司
你覺得你政治不正確會唔會有得升？

讚成

但
黑警多一個都嫌多
白警少一個都嫌少

14年咪又係咁講
咁而家19年改革到警隊未？
真係ON撚9，諗埋啲不切實際嘅嘢，幫狗隊洗白

你都識講人地放埋公安武警入黎，點都溝唔淡啦
狗屋入面就日日屌鳩甲由，你唔屌就杯鳩你
你逼自己屌埋一份嘅一係慢慢精神失常，一係就洗撚埋自己腦
正正經經研究點大量買炮仲好

只係希望大家唔好針對有志入去為香港人做嘢嘅兄弟

路西法效應。。。。

on9

其實功能組別都係呢個道理

樓主真係on9講到個d全部係武警做既咁

叫人入警隊做乜撚

紅色大字威d咩
講數據又唔撚信 係度死撐
滲透ccp仲快呀

全世界繼續縱容中共

好快佢地都會感受到中共鐵拳

放長雙眼

今日香港，明日全球

以前聽過個退休警講見證，嗰陣佢堅持唔同流合污收黑錢，本身學堂成績優異但結果被人杯被人搞，最後調去一個人守水塘。唔好話心志要幾堅定先堅持到，就算做到都唔會有機會喺警隊發圍，咁有乜用？

冇錯唔可以排除黑警嘅存在

只係希望下次攞住警棍嘅可以係手足， 唔係嗰班敵視香港人嘅仆街

眾所周知一棍一棍毆落嚟嘅好多都係本地黑警，佢地家屬都支持姦殺抗爭者

樓主唔洗旨意可以呃到大家去洗白

樓主on9到賴武警

而家打得最勁就係14年嘅人
請善用不推文回覆

有志為香港人做嘢就唔係做黑警啦
一個散仔做得啲乜？
唔好再幻想狗隊有白警，冇一隻係無辜

唔知， 但我淨係知道佢喺度就代表少咗一個藍警， 呢個情況我輸少當贏

狗隊=集中營
入完去就洗咗腦

你on9啦 多一個入去就少一個手足

而眾所周知一棍一棍毆落嚟嘅好多都係武警， 警隊負責打港人真係香港人嘅比例可能越來越少

On99

拉 前面講劇本個位講得幾好 但當你有利益瓜葛果陣就你個良心就會無左 唔好諗從內部改變啦 14年都有人咁講啦 而家咪做扑人果個囉

之前呢度先貼左隻狗14年有出去
結果今年就變曬做「暴徒xxx」

功能組別又唔同喎
立法會投票你幫到關鍵時候
唔好俾政府夠票就過

但我真係諗唔到警隊滲透一半白警入去會有咩作用
同埋滲透入去既可行性真係極低

咁佢把持唔住我冇辦法

但如果一個藍入去做藍警，咪仲無得救

咁拎警棍既係手足 到我地還拖個陣郁唔郁手？

2014訓撚到今日先啱啱醒返?

連登就係好多失敗撚，分分鐘叫唔好既都係五毛

無用 警察本身都係個洗腦集中營
只不過比佢地打一飛機覺得自己有特權好爽姐
本質上 都係比人洗腦

請善用不推文對抗天真嬌風向撚

樓主仲以為民主黨係奧巴馬年代？

推呀 呢個係戰略層面既理性分析

收皮啦 拉

香港唔同， 因為香港好搵到錢， 我地就係中共春袋， 但人口越黎越藍就玩完

施sir 咪白警囉
被人砌撚左cp 而家坐緊呀

請善用不推文對抗天真嬌形態風向撚

你要重組警隊，但係又唔畀黃嘅人入去做

點重組？

你話啲狗冇人性亂打人

又唔畀啲有人性嘅人入去做，想點？ 全部都係公安好無？

儲四千搞掂

講真,四五千話多唔多話少唔少,我建議你上大陸搞生意,香港已經冇咩發展空間喇.你先去買兩張廣州直通車飛,就400蚊,再去信和買1000蚊咸碟,同佢講大量買打個折,應該買到50隻以上,要買鬼妹同日本妹的,唔好買其他,理由下面再講.

坐到上廣州你手上仲有100蚊,去買包雲煙5蚊,然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼,打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔,90蚊唱500蚊番黎,同佢講要唱散唔要100蚊紙.唱完拎包煙出黎問佢食唔食,佢見你幫襯佢就有計傾,你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好.

將淨低果5蚊打散,用1蚊搭巴士入城,搵佢講既地方.然後搵間士多買罐可樂,比唱番黎既假50蚊佢,找番47蚊真人仔,袋好準備最後用.

等到日落你就開始擺地攤,乜都唔洗,只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事.大陸憤青最憎架仔,暴發戶又媚外,你d架妹同鬼妹碟勁好賣.d碟唔係跟身,搵條後巷收好,有人黎就帶佢去收貨,一隻賣佢100蚊,一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去.

賣完50隻,你應該已經賺到5000蚊,連埋你本身果47蚊+4蚊,已有5052蚊,你既利潤100%,冇野好搵得過咁.如是這你重複50,你既複利率收益已過億,可以買張武漢高鐵飛坐去溫州,用現金收購就黎執既廠,再請人造名牌手袋當真賣,不出3個月可翻10倍,到時應該有正牌注意到你,同你打官司,你就比5000萬個官庭外和解,跟住執左間廠,渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市.

上市後洗人去蒙古做假新聞,話你間野挖到地下有稀土,即時炒起隻股,3日內再賺10倍,然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%,你就正式引退, 求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做,再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵,等特區政府頒大紫荊比你.

最後一步,就係等,等咩野?等天災.你最後需要既係一個機會,一有大型天災係內地發生,你捐會副身家上去,然後係街執垃圾比香港傳媒影到,舉世讚美你,1年內就做人大.

做人大後你有得選舉共產黨既常委,選自己,呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊,去搵萬里,佢係中共前朝唯一未死既大佬,你拎呢52蚊出黎話係你全副身家,佢會深受感動,重拾共產黨當年起義既激情,結果拉人隊幫拖投你,以佢既影響你你足到被委任為黨主席,去到呢步,唔洗再講啦...

係咪傻撚左
打咁大篇野叫人做狗?

重組係咁撚樣咩？收皮啦

前面分析得幾好
後面只可以話樓主想法太天真

請用不推文對抗天真嬌風向撚

請加入並使用不推文對抗天真嬌風向撚

Boss系中共
Boss系中共
Boss系中共
重要野，要講三次

14年入去果班咪打得最狼果班囉

雨傘個班去曬邊

屌你老母 你訓撚醒未呀？
3萬隻洗曬腦既狗反滲透 ？

講撚曬數據覆唔到就扮睇唔到唔應
做咩唔用紅色大字呀

天真過天真嬌，傘後已經證實咗係唔work，白警就冇啦，見利忘義，路西法效應就有

仲喺熱門第十位
請善用不推文對抗天真嬌形態風向撚

天真嬌屌你老母呀 講數據就扮睇唔到

天滅中共，全黨死清光！

拉佢老母臭閪

成篇文嘅目的主要係想製造多個朋友，少個敵人

都係嗰句， 本身係藍嘅入到去就點都係藍
黃嘅可以入到去為香港人做到嘢嘅， 就一個都唔嫌少

機會係好低， 或者你唔係畀人㩒喺度攞支棍 係咁毆嗰個， 但我情願攞住支棍嗰個係仲係有良心嘅人

你落一次現場先啦
打得最狼個班大部分講純正廣東話呀

收皮啦你

Sor

中共如果搵到個春袋取替香港

就唔洗咁撚頭痛啦

多謝你善用不推文

我明白你地既point 亦都見到有人14年後入去變左做狗
咁如果
我係話如果
重光後加入又得唔得？

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！今次針對中國！要人簽署！

2014訓到而加

半年前我同你講香港人係冇識得掟火魔法你都唔會信，
如果你有足夠嘅意志抗爭到呢一步， 我唔相信你可以入到去可以原諒到佢哋， 需要做嘅就只係 入到去為香港人做野

見到呢篇野講冇可能支爆就已經當笑話咁睇

一方面話對準中共政權 一方面叫人加入警隊
如果學樓主自己所講中共係唔會有支爆一日 咁我地滲透警隊有乜撚野用？
當你成隊警犬變晒做手足 係咪有3萬個有裝備既手足就可以推翻中共
唔靠外國幫拖你覺得香港有咩本事推翻到中共？

一句講晒 廢文 拉

點解連登咁撚多on9推on9樓豬嘅文

睇下老豆搵仔就知雨革嘅深黃勇武做狗之後染黃啦

冇意志嘅人冇辦法

有參與佔中夠既都好多人去左做狗啦
佢係黃啊當時 最尾點? 未做左速龍打鳩市民囉

過咗半年仲想幫本地警曱洗白

ok 你可以賭下十年內會唔會爆
我都好希望你會賭贏

推爆佢

跟住咪全部都公安代替囉 你係咪好開心啲？

驗腦

其實正確，人數夠嘅話仲可以入去警局帶風向。

繼續做港豬

你話「改變警隊」 咁我就同你計下數
狗隊3萬人 幫辦以上～3000 警司以上4xx 人

要「改變警隊」至少要有助理署長級
即係最高層21人

齋計幫辦升警司已經係7揀1
更何況升警司要背景審查
唔係根正苗紅 / 政治正確根本唔會升你

第二， 狗隊內部咁腐敗 你唔埋堆冇可能上位，仲未計中間為上位要打走其他潛在競爭對手
天真嬌就收皮啦

垃圾post

其實睇歷史都知
蘇共都係有自己友上到位先自爆到
西班牙都係一樣

制度內外抗爭都要有
黃底白警都係有
老毛點解會贏國民黨就係浸透勁
總知work既方案就要試

咁你覺得冇意志既人多定好似你咁「堅毅」既人多

屌你老母 想扮睇唔到幾耐呀

答我啦，上唔到位意志堅定有乜用啊？？？

咁你食屎啦 鼓吹人入去
結果出到黎狂扑細路姦女仔

現職嘅係點大家有眼睇，
所以鼓勵有志氣嘅人入去做揸警棍嗰個， 畀人㩒喺度嗰個手足隻腳殘廢定冇殘廢就係呢一度分別

再跟劇本行香港一定畀人清算， 只係希望收order清算你嗰個，係黃

做呢一個moment唔使妄想警隊會畀人清算， 警隊係佢哋嘅旗子，佢地冧即係中國唔再可以控制香港， 呢樣嘢係一定唔會發生

屌你老母 你想扮睇唔到幾耐呀
肯覆未呀

我唔明樓主收中国幾多錢先會覺得一定唔會支爆。
而家事實係中国經濟下行
如果唔支爆嘅話，就算有三萬警力，點同二百萬解放軍打啊？你冇L嘢丫嘛？

呢d on9 仔除左識懶醒屌閪仲有做乜9
有咩講英文嘅social 地方？

唔答就同我收皮出去推行動post

重點係黃嘅唔入去，藍嘅就會霸咗個位

黃嘅入到去都唔一定會出事
藍嘅入到去唔使諗

我唔係鼓吹人入去 做啲仆街嘢， 只希望如果覺得係有意志力嘅就入去幫幫手

請十個 有2個黃 但多左8個藍呢
咁何況有幾多「黃」入到學堂 +頭三年仲可以堅持

樓豬 14年坐到而家啱啱出嚟 唔好怪佢 拉

我明明就逐個人覆緊，急咩野

計曬數比你睇「上位改變警隊」既機率啦
肯覆未呀

戇鳩

問左你好撚耐啦
想扮睇唔到幾耐

定係諗緊點屌閪唔得閒呀
有咩講英文嘅social 地方？

連自己啲深藍親戚都感染唔到變黃
憑乜可以用一人之力改變三萬人嘅架構

係唔work 的

純粹係講意志力， 把持得住嘅就可以繼續為香港人做嘢

唔需要升到高級先可以make a change

企最前攞住支警棍嗰個有返啲良心我已經覺得有效果

肯應未呀 計撚曬數比你睇 想扮睇唔到幾耐

咪係 黑警無一個係無辜
不過樓主有個pt值得注意
支共先係真正敵人

呢幾日新聞見到邊個成日攞支啲槍？ 我見到我啲槍係可以用嚟保護香港人嘅

就算唔係今日用，十年之後可能就係佢make a difference

講得出呢句就知你條賤種出都出冇過啦

企最前攞住支警棍嗰個有返啲良心我已經覺得有效果

我等睇你表演去現場感化班狗

2014 2016入狗隊改變狗隊既黃絲呢

ON9

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

華盛頓亦有活動
Retweet

你有你嘅道理 但入得去注定會失去初心
你要諗下捱幾耐先做到高層？
做散仔嗰陣阿頭叫你打 唔通你唔打？
當佢做到高層 你估佢會唔會因為權力而磨滅左當初想改變警隊嘅決心？
我同你講 係一撚定會 死左條心佢
因為我有個中同就係咁 唔好咁天真樓主
記住一樣嘢就得

黑警死全家

屌你老母 計撚曬數就扮睇唔撚到
係咁「可能點點點」當應左？

全世界當權者要睇嘅都係錢，中共當然知道呢個特性，
只要當地政府做好個形象， 冇人會理會中國境內發生緊咩事
你睇5G, 無跪低嘅國家有幾多個?

樓主係真心on9

中共洗腦唔係簡單
路西法效應都唔係講笑

太天真
呢樣嘢最起碼要喺重組咗狗隊之後先再討論
散仔咪又係聽上司支笛？
到時咪一樣俾香港人屌黑警
屌吓屌吓就唔中意你哋香港人
仲莫講話學堂洗腦班+同輩壓力會令你憎香港人
有人唔做，走去做狗

黑警永遠都係黑，呢個係事實

但無白警就只會助長黑警數目

仲有講咩「唔入去會被公安取代」
講得出就知樓主條賤種冷氣軍師 冇撚出過現場

我有幾次發夢 親眼見住打得最狼最兇就係班講純正廣東話既畜聾

計撚左數比你睇啦 肯應未呀 屌你老母

而家意識形態之爭呀 傻撚
美國冷戰會唔會因為ussr 比錢就即刻做fd呀？

我一計撚完數 隻食屎狗即刻扮睇唔到
剩係識「可能將來會xxx 」

單係重光係唔夠，現有警權唔改，新嘅人入警隊都唔會有改變
權力同錢係會令人腐化，所以樓主條橋係2014 到依家已經證明係唔work
重光左，重要清算曬啲黑警，立好例規管警權先至會有用
有問題嘅根本唔係警察呢份職業，而係掛住警察呢個職責黎濫用警權、警黑合作、助紂為虐嘅有牌爛仔

只係時間問題

另一個可能性係香港只會保持獨立關稅嘅特色，但其他大國因為利益只會將香港嘅人權問題無視， 就算起哂集中營都咁話， 都幾肯定其他國家嘅國民對香港人嘅民主自由唔多會理會， 國際聲音對中共根本零傷害

我嘅諗法係 有志之士加入警隊幫香港人做嘢係重光嘅其中一步

屌 原來付國豪單野出過黎帶風向
早講啦傻閪 浪費曬大家時間

垃圾post

14年雨革後已證明依個方法無用
入到去只會被洗腦

問你點解14年後無白警

然後覆一句「無意志力」

成段都無point

已經有唔少雨革屌黑警嘅後生，而家做緊狗屌出黎嘅人係暴徒
你瞓撚醒未
唔好再講咩十年後點點點
一係而家贏，一係而家死，無以後

十年前國務院話全面超越香港啦 超越左未呀？

樓主條廢物係付國豪單野帶過風向

同埋十年後會多53萬單程證落黎
未計落左黎香港生出黎嘅果d
唔好咁痴線啦

你要香港可以推翻中共就好似一班非洲人要占領歐洲一樣 你可以洗腦話會得㗎但係咪真呢？

只係希望是日無多之時香港人可以保護返香港人

外國人可能會幫拖 但係絕對唔係因為香港嘅民主民權問題幫你

「國際聲音零傷害」
你唔L係以為理大圍城事件最後係班狗良心發現啊嘛？

樓主入咗去做驚冇哂親朋戚友？

覆唔撚到咪攞尾彩走囉
你都唔係第一次架啦

做白警日日要俾市民屌 黃都變藍啦

樓主一定係冷氣軍師
講得出叫人做狗唔謊叻得去邊

咁撚蠢咁撚天真就縮翻埋啦
講到洗腦好撚易對付咁

知唔知自己講緊咩

無邏輯 唔識思考既 唔好扮看透世事

黑警點解係黑
因為會比人洗腦
唔係警隊30000人
有20000個黃絲考到
咁警甴會變白？

答案係 唔會

因為負責洗腦既係高層
你唔做黑警 點做高層
唔做高層 點改變

前設 黃絲考警隊去改變警隊
已經係錯誤

woops嗰啲槍

一計撚左呢條數條撚樣即刻扮睇唔到唔應

係時間問題一早出撚左手啦傻閪
你估中共20年前唔知咩
就係取代唔到阿麻

諗到點解樓主叫人考

因為佢自己見人工高想考
但又驚比人睇唔起

諗原因去證明自己唔係貪錢

你咪自己入飽佢囉

一日仲有你依啲咁撚天真仲係唔撚肯醒覺嘅人, 場運動永遠都唔會贏
解散警隊依個口號都叫撚左咁多個月, 你竟然仲有啲咁天真嘅諗法

五年前夠大把人話要改革警隊啦，睇下依家班人變左咩。
洗腦唔係單純靠意志就可以捱過。

09年支那國務院話上海十年內全面超越香港
結果到左今年就改口2029年超越香港

2014年咪入左

我只見到區選結果一出
油尖旺D1即改口叫「留守者」

我只見到樓主口中嘅口水法一過
支那史無前例發幾十個口炮

我只見到賀一誠好無奈地話澳門未有人才去建立國際金融中心

呢個真
冇腦從來唔係錯
但樓主呢d冇腦又要懶醒以為看透時事
被人圍屌仲死撐既就

借位
大家認清真相啦
樓主叫你唔好攬炒啊
繼續為中共做事啦

意識黃但行為藍,理想與現實相違背,
無幾個人可以承受咁既精神壓力.
兄弟爬山,各自努力,唔阻止手足行呢條路,
不過希望手足明白今日香港無白警,明日都唔會有,
所以呢條注定係不歸路,望手足手下留情之餘亦要珍重.

只係呢件事我嘅立場同你唔一樣啫
係咪要求你接受我嘅睇法

要大大力懲罰嘅糖水店

你收皮啦 樓主冷氣軍師 + 國際政治專家呀

希望可以提醒下身邊啲人

唔係喎 你次次應唔到就發悔氣走撚左喎

狗隊個問題係由上而下

高層包庇 -> 中層放任 -> 前線發狂

你一日唔改革個制度 一日都只會製造好多黑警

個問題根本上就係成個狗隊 唔單純係前線

2014 年打後已經證明左你個「唔一定會」係幾咁無可能
意志力呢樣嘢係好薄弱，你睇下Milgram experiment，唔好話利誘，單係威逼已經可以令超過六成人明知一個掣可以電死電椅上嘅人都可以屈服禁落去
加上依家個體制係由上而下咁腐敗落黎，依家由下而上玩滲透只係加幾滴清水落個大染缸，呢四成嘅新仔就算俾你唔腐化，成個制度嘅腐敗會阻止佢地往上爬到可以作出改變嘅位置，最後都係變無用功

概然大家都確定咗呢個諗法，我冇嘢講嘢

重點係 要有強烈意志 忍辱負重
如果意志唔高既千奇唔好做
如果大家呢一刻開始咁抗拒做警察
將來全部都係黑警既時候我地就反抗唔到

哦 姐係你覺得你發現左d野係200萬人都冇注意過
而家出黎指點世人
真係多撚曬你既建議呀 屌你老母

唉有數據有實例樓主都可以成個叻哥咁
「可能」、「或者」、「我覺得」、「話唔定」

大家打破你天真既想法

嚟嚟去你幾個圍啫 咪圍囉我都係分享睇法，你唔一定讚成架喎

咩呀 根據樓主logic 做散仔都可以「改變警隊」喎

收皮啦

我計撚曬數你仲未撚覆呀

可能覺得呢個可能性好低， 你想香港贏到嘅話每一個諗法都唔怕討論下

14年入19年打到你仆街

以為睇緊14年既post
冇一隻狗係無辜既
有良心既就劈炮

收皮啦 咩意志堅定
唔係數量問題而係警校嗰種洗腦
你喺入面9個月，唔會唔被洗到
再者，你要升職一定係有佢地思維先升到
唔係一世做普通散仔/督察有咩用

結論。。。

所以樓主咪蠢撚過班毅進仔好撚適合做狗

句句話我覺得 我認為 乜乜乜 就以為真係有機會成真

On9

又「可能」呀
你開po唔係咁講架喎

問題係呢間咁嘅政治環境，要改革係冇可能嘅事， 政府唔會為警隊認錯， 佢哋跪低即係代表中共對香港嘅控制已經冇咗

前線係執行嗰個，亦都係能力決定支槍打眼啲定打身，只係希望呢喥係可以有轉變空間

又自己香港自己救
靠自已可以贏中共既勝率根本係零

自以為意志堅定嘅人大有人在
人到學堂都一樣比人洗腦

係制度問題 唔單單係人嘅問題

可能樓主係卓孝業黎

其實照大家係個post既論調
警察派臥底入黑社會是否不智？

高級紅？叫人停止攬炒
驚撚左啊？

連登: 快啲攬抄
外資撤離，香港冇利用價值嘅一日， 就係被滅族之時
中共可以用時間生多幾個春袋出嚟， 最多經濟發展放緩， 啲油水最終會都返嚟

上海定深圳幾時取代到香港啫
香港無利用價值嘅話而家已經滅左族啦
20年都生唔到個春袋出黎仲係要扮哂和平咁處理香港問題
你就知咁嘅方向再發展落去中共都唔會生到個香港出黎

解決方法係做狗就更加好笑
中共不死架啦美國就手旁觀架啦香港死緊架啦要自己救自己
但篇文最尾竟然係叫人做狗然後打細力啲

咁都百幾正評

你喺我個post轟炸咗十幾個回覆，我真係唔知點覆其實你唔贊成可唔可以畀個負評跟住走囉
你唔需要嘗試改變我諗法㗎喎， 我都冇話你錯架， 大家香港人洗乜咁針對啫

攬抄可能令中共跪， 但小心太大力揸爆春袋啫

重點
唔係叫你入去打人，係叫你入去唔好打人

問題就係個個都覺得冇可能做到，咁更加唔會有人肯入去為香港人做野

即係叫我地比人強姦果陣盡量去享受

其實你講得好岩
宜家大家都著重係警暴
根本比中共轉移視線
我唔係話佢地無問題
只係過多幾年後警暴可能對我地黎講只係小事

狗隊派臥底入黑社會係經過訓練
個臥底都係揀過 心理質素同能力都好高

同埋入黑社會洗唔洗入學堂洗腦先

再者 真係有好多臥底
入左黑社會之後冇再做翻警察
因為已經做到好高地位 翻狗隊冇著數

希望可以提醒下身邊嘅人

入到去真係會改變價值觀，不斷為自己施用暴力搵藉口，最終被班黑曱甴同化。

我覺得至少有人滲透到
可以解開好多迷團 到底831 721乜事又好
梓樂又發生乜事都好 起碼都有個可信嘅source

亦有機會知道多啲黑材料(？)🤔
如果真係有獨立調查委員會亦可以做證人

前提係要組織到一班人
定期要同一啲大型TG channel e.g 老豆搵仔 要有聯絡

唔知我咁諗會唔會太撚天真

sorry 手足
我唔爭氣笑左，我好希望你講既會成功

ON9, 14年夠有一批黃加入警隊
依家呢?

高級五毛, 拉

同埋我講滲透唔係考pc戇鳩狗
起碼都要白衫狗

咪撚戇鳩
雨革衝/日日去坐金鐘嗰堆中同
做左狗後全部變藍
唔好當人地入班套洗腦機制係垃圾

弱智仔，唔見你加入中共？

你叫人入去做狗變Condom，你自己唔入去做

柒就認啦弱智仔

又係度打稻草人 話人比中共轉移視線
其實根本個個都知問題就係狗隊就係中共嘅維穩機構阿麻

要打中共 黎左愛丁堡未阿？

當今時勢乜都要試下啦

睇下美國好多大事爆大鑊都係因為有 whistleblower， 政府有心呃你嘅，行外人一世都唔會知真相

好似我見到呢啲離奇新聞嗰陣時我都好希望有人可以企出嚟講真相， 但如果冇自己人喺入面呢個可能性就根本係零

證明唔係唔work
係心理質素既問題
入學堂洗腦係難頂
但做臥底 成個生活圈子都係班爛仔 一齊玩女 一齊做惡霸 都好容易會比佢地同化
無人話過入去做白警唔難
但難係咪代表唔做？
希望大家唔好否定呢一個可能性
我地要搞革命既話 心理質素必先要堅強 否則只會失敗
Ps 當然 自知心理質素差既就唔好妄想入狗隊做臥底 傘運之後果班有眼你睇

比著你，低下階層出身，袋緊五六皮野個月，叫你扑濕老豆老母你都毫不猶豫。

推推推

講緊心理質素高嘅人 都會比權力同利益同化到
當你個個月8萬蚊
bid又唔洗行
又可以為所欲為
仲要同一大班狗一齊甲由甲由
出到街仲要比手足屌

你一係頂唔順 一係精神分裂
可以做到嘅人 10萬個冇1個

唔好高估自己人性可以好醜陋

樓主卓孝業黎
散仔做到九龍西RC

識得有人做pc仔
唔合群加有degree, 比人調入差館做文職
自稱白警啦，都無上過前線既
本身都諗住做住搵
但中大理大一役後都頂唔順辭職
證明有良心既都唔會繼續做狗

警察做condom? 可能啦
但香港人到時都肯定同一時間俾人清算緊 最擔心嘅係呢樣嘢

我認我睇法同嗰幾個係咁轟炸回覆嗰啲人唔一樣
不過我唔讚成立場睇法唔一樣就係弱智仔喎

天真過天真嬌
我寧願多一個手足同我一齊，都唔願個手足走過對家度毆我一棍

其實點解好似咁多人都read唔到個重點

唔係要你加入警隊去打人，係想有啲想為香港人做事嘅人入去， 唔好再助長啲黑警嘅數目

嘩 屌
睇完呢個post 真心覺得香港人從未進步過⋯⋯
2020年都到啦 醒下啦

錯撚哂
打到扑扑聲嘅可以係香港狗，可以喺大陸狗
入得去
你覺得唔跟指示做嘢可以喺嗰度做幾耐嘢

屌你果然係弱智，連人地點解話你弱智都未知點解

你真係唔識㗎喎
香港嘅地位 唔係用時間可以取代到 如果可以嘅話 北京上海廣州深圳大連澳門 一早取代左啦
係唔識就唔好亂講野啦

香港地位係完全建基於美國關係法 獨立關稅區 英國殖民地等等嘅歷史因素 中國一係放棄一係直接出兵 但佢點都唔會搵到一個代替品

的確制度上都要改
不過文職嘅手足都唔係無用，可能都會機發發揮到幫手足嘅moment
不過都明白所受壓力唔簡單 祝你朋友早日搵到份鍾意嘅工

咁應該系廢除立法會、實行真雙普選。從制度上改革，解決根源問題，逼使政府面向返人民
唔系叫人加入警隊，去感化佢地？
依家系千載難逢嘅機會逼中共退讓，打爆依個Boss，人人有責

好文 推 要有革命既心
如果唔係往後必定必定會雙倍甚至更甚打壓 唔會比你地有聲音

希望你可以記住手足
幾大壓力都好都唔好放棄香港人
十年後香港嘅命運其中一部分係你手
加油

不如唱歌感動共產黨啦

咁應該系廢除立法會功能組別、實行真雙普選。從制度上改革，解決根源問題，逼使政府面向返人民
唔系叫人加入警隊，去感化黑警？
依家系千載難逢嘅機會逼中共退讓，打爆依個Boss，人人有責

好多錯誤信息

中國會支爆

香港是有權脫離魔掌

入去做只會被環境迫成藍絲 好難做返人

咁當然全部都要做
仲要大大力咁做

唔係叫你入去感化黑警， 係叫你去食咗啲藍警個位佢啫

我睇法係調返轉，香港贏咗的話就有可能支爆

香港要走得乜靠民權牌有難道，除非有咩經濟上嘅好處吸引到人

入到去係咪真係一定唔畀人同化我就難擔保了， 但亦都非常希望可以做到

其實係你到而家仲未明點解被大家圍屌

入到去係咪真係一定唔畀人同化我就難擔保了

咁你開乜撚野po 呀

認清事實救救香港

嚟嚟去去你幾個圍啫
睇返啲回覆唔係冇人贊成㗎喎
你咁接受唔到我意見，真係唔係好明點解要揾交嚟嘈

你入到嚟都唔係討論㗎啦 你係見到警隊兩個字就要屌啫

唔係個個都你諗咁無意志㗎嘛
如果覺得有能力做到，我好贊成去試㗎喎

應該唔會因為少咗呢啲人無人用架 但多咗呢手足就可以令佢頭痛

警隊*唔會

加油

我冇記錯納粹嗰時都有猶太警察，咪一樣係打自己友

係呀 連登沉默的大多數支持你添
有成31萬會員支持你呀

柒到咁撚樣仲死撐
一味剩係識「可能」「有機會」
被人屌既cm 就選擇性睇唔到
幾條友贊同就放大到好撚多人支持咁

你睇唔撚到既話我再貼多次
我計撚曬數出黎 唔該你解釋下考狗點「救香港」

黃既真係唔好入警隊，你入都唔會救到香港人。

你以為拉你係黃會幫到手，咁係因為你未做過警察，你係黃只會被逼做一啲違背良心既事，完全唔會有實際幫助。

Pish

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

又loop 呀？
問過你一鑊「無意志既人」定好似你「有堅毅意志既冷氣軍師」多
你唔撚覆我喎

你收皮啦
樓主冷氣軍師兼國際政治學博士呀

笑死
當年佔中訓過街果班
今日扑得最大力就係佢地

本來就回覆緊其他人的comment，未到你就話我唔睇

你quote返你條數嗰個comment 出嚟，我俾你屌咗十幾個comment 無興趣追返出嚟

樓主肯覆未？
#116
以前聽過個退休警講見證，嗰陣佢堅持唔同流合污收黑錢，本身學堂成績優異但結果被人杯被人搞，最後調去一個人守水塘。唔好話心志要幾堅定先堅持到，就算做到都唔會有機會喺警隊發圍，咁有乜用？
#201
答我啦，上唔到位意志堅定有乜用啊？？？
#206
我唔明樓主收中国幾多錢先會覺得一定唔會支爆。
而家事實係中国經濟下行
如果唔支爆嘅話，就算有三萬警力，點同二百萬解放軍打啊？你冇L嘢丫嘛？
#251
「國際聲音零傷害」
你唔L係以為理大圍城事件最後係班狗良心發現啊嘛？

點解要攻擊同路人呢

樓主話唔會洗腦就唔會洗腦架啦

原來幫付國豪洗地係同路人
支那仔好野

由721開始已經唔認為香港警察仲係好人
唔通721全個元朗所有警察換晒做武警？
你要執法不嬲唔係問題
縱容黑社會發動恐襲 對市民受襲視若無睹
講咩都冇用

一點清水滴入墨汁度會變咩色，你read唔read到個重點

樓主唔好選擇性回覆喎

Quote撚埋比你廢撚事又話睇唔到

你話「改變警隊」 咁我就同你計下數
狗隊3萬人 幫辦以上～3000 警司以上4xx 人

要「改變警隊」至少要有助理署長級
即係最高層21人

齋計幫辦升警司已經係7揀1
更何況升警司要背景審查
唔係根正苗紅 / 政治正確根本唔會升你

第二， 狗隊內部咁腐敗 你唔埋堆冇可能上位，仲未計中間為上位要打走其他潛在競爭對手
天真嬌就收皮啦

佢唔會應架
佢只會係有人讚成個陣先出黎
然後再屈曬成個po 屌佢既 cm 都係「少數幾條友搞事」
再無限放大支持佢既人做「有一定數量」既人支持

係咪有d 熟口熟面呢？
咪就係廢老區議會輸到含撚之後死撐個招囉

樓主：我睇唔到，我唔知道

你要讚佢佢先會上水架

改到屌一句就掟TG

不過一樣咁黑

116
都見到comment 話會俾人杯，咁呢個制度問題真係唔係一朝一夕可以改到
其實我篇文嘅重點唔係話要幫警隊改革， 想講嘅係前線嗰班如果可溝淡啲黑警比例都係一件好事
咁當然佢會唔會俾人派到前線就另一回事啦，但如果多人咁做就可以將個勢力加大，對藍官嚟講係件麻煩事
但重點係希望前線(執行者)嘅群體裏面黃藍比例大返啲，前線手足受嘅傷可以低啲
201
同上，上唔到位對制度上唔會作出到改變，但起碼前線我哋見到嘅會有分別
206
咁你買佢會爆囉，係我無咁樂觀啫
要明白如果你買輸咗嘅話香港嘅命運就
同埋咁呢家連三萬都無咪仲死， 提出嘅方法只不過希望少個敵人多個朋友
251
幾時話佢地會軟化，
佢地只會繼續硬落去，呢個亦都係中共指令
而近排嘅事都証實咗國際輿論對中國執行嘅暴行係唔會有任何效果

如果係咁嘅話 係咪即係代表潘霍華入德國司法機構暗殺希特拉事件係一件神跡 幾近無可複製

下連登律法一定個個comment 覆？ 睇到你啲comment唔舒服自然唔想應啦我好多人都有覆，正反都係， 係唔覆你啫
別把自己看得那麼高

得啦 全連登有（33萬-207 ）個會員支持你呀嘛
繼續打飛機死撐啦

你講到啲手足要心志咁堅定，直情比得上共匪滲透國民黨嗰啲特務咁，學上面啲留言話齋，咁不如直接滲透共黨啦，起碼做到嘅嘢仲多。

要加入警隊而犧牲晒自己其他可以做嘅抗爭行動，就係為咗打手足嗰陣打少兩棍，成效有幾大？

唔好話咩「兄弟爬山」，叫人「加入警隊」根本就係分散同瓦解緊抗爭力量。嚴重啲講句，其心可誅。

我係其他comment 都講過，無提出要改革警隊， 呢個係絕對冇可能
只係希望溝淡前線打人嗰班黃藍嘅比例，
另一個效果就係從滲透途經做到 whistleblower

因為實情係黃嘅人唔去報，大把藍嘅爭住都會報

而我都好希望， 揸住支警棍執法嗰個係手足， 唔係打到滿眼通紅嘅癲佬藍絲

咁我之前問你嗰陣，你又話係順序覆緊只係未覆到？唔打直球都唔肯覆，就唔好話自己只係「未覆到」啦。語言偽術同講大話無疑

開個post 24小時應機咩大佬我好多人都有覆架

九唔撚搭八 你睇清楚我講乜未？
我話左香港冇外國幫拖係冇可能推翻到中共

其實照你條on9仔所講 我地根本可以依家就乜都唔做停止抗爭 希望大陸狗清算果陣手下留情

不過同你講多都曬氣 連論點都未睇清楚就駁人既on9仔 同你拗黎都冇意思 你咁中意有人唔做做狗請自便 但唔該咩拖埋手足落水

佢都on lun79
順住覆覆到中間一堆cm skip 撚曬搏大霧

ok

Diu你真係好虛偽，仲扮晒係認真討論咁

佢會話返你先係睇唔清楚大局

賭命都得，中國一定會支爆，當然唔會短時間

條友中間個堆skip 曬仲扮野

哦 姐係你條金撚樣開波吹到全民考狗
然後被大家不斷chok 到兜唔到就改口要「意志堅定」既人
問題又黎啦 真係「意志咁堅定」既話點解唔直接滲透共狗仲快喎

的確有外國力量會好唔同， 可以不斷尋求新方法去令呢樣行得通

抗爭無話要停喎咁多手足各有自己嘅崗位，有意志力嘅做滲透都係幫緊手足幫緊香港架喎

如果嗰個人本身有接受過宗教思想系統嘅洗禮可唔可以堅固到

從來無講過全民去考

係要有意志嘅去做滲透呢樣野，不如你講呢樣有咩唔好？

我唔知你點可以入中共去滲透警隊嘅方法就係度

仲有我覺得最膠嘅係 佢哋完全係冇組織搞反滲透 至少都應該要搞一個組織 將每個月嘅薪金上繳組織 由一個唔係從事警察行業而且可信嘅人 負責做分配 （或者用會費模式） 咁先可以確保喺裏面做嘅人唔會有太多嘅金錢可以用 以免腐化

我覺得純粹係意志問題，要好清楚你入去嘅目的係做乜
但你入去為打人當然唔得啦

樂觀啲諗都唔係無可能嘅

屌你老母臭閪上面計撚曬數又唔撚理
做得行動部署至少警司級

而7個督察級先得一個上到警司 仲要有背景審查起清曬底
你身家有少少唔清白諗住升？

仲有每版都有唔同人屌你可以被你打飛機做「得幾條友狙擊你」
我覺得你有潛質多d喎

一直都話滲透前線喎

而家你改玩「意志」呀？
我睇下你死撐到幾耐

原來「改變警隊」係滲透前線散仔
你都幾有道理喎

邊度話要改變警隊改革警隊

做咩啊好多人離職咩 又冇新仔入堂 要咁樣賣廣告？

一直都係咁講喎

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

實情就係大把人入
但我好希望入嘅係黃都唔好係藍

等啲有良心嘅人霸咗前線嘅位佢

問左你好撚耐啦
究竟好似你咁「有良好又堅毅」既軍師有幾多？

入警隊做無間道 我不入地獄 誰入地獄

黑警多一個都嫌多
白警少一個都嫌少

對呢家戰勢有改善嘅嘢，我都贊成

萬里 已經死左啦

正都無見到原來有人貼咗

呢樣野係難
但work嘅話可能係破天荒轉變

唔一定

如果200萬香港人一齊罷工, 中共即刻投降都得
可惜香港人 暫時做唔到呢一點.........

係講得好理想， 但我真係唔知點樣入中共

其實識好多人都非常仇恨警察，但唔會上前線

所以我唔覺得會存在分薄前線嘅講法

如果我係俾人打我真係成日畀人打少兩棍

樓主 既意思係
既然你反抗唔到, 就直接加入強姦犯, 一齊去強姦其他人

咁梗係啦
你唔撚識覆個d就skip曬 選擇性睇唔到

如果我係俾人打我真係成日畀人打少兩棍

講咁多廢話如果又係為自己
不過你冷氣軍師指點江山唔洗驚喎

陣間佢會話你係「少數搞事份子曲解佢意思」

好可惜

希望有其他動作可以做到

哦好囉咁我依家開始淨係唔覆你囉 gur未？

好難講唔會俾人洗腦.....
當周圍啲人都係咁做/打
你唔做就會俾人排

no no no 任何有良心嘅人都唔應該做呢啲仆街野
但想講係係希望有人良心嘅人可以溝淡呢啲仆街嘅比例

如果你入去係為咗作姦犯科嘅，就可以死開先，

你少一個有良心嘅人入去，就即係多咗一個冇良心嘅人喺入面

講得啱
根據你logic 全連登有（33萬-221）人同意你

都係嗰句， 我情願多一個有良心嘅人入去，都唔想多一個係冇良心嘅人考到

For your information, 64當時係係四川調兵上京。
如果係香港,深圳落嚟已經夠。
佢亦唔會敢望港狗。

咁依家其實都係香港人打緊香港人啦
只係希望有良心野人可以keep住有良心

你咪同班含中共條撚班仆街講叫佢地唔好再傷香港人囉，希望你有命返到黎

呢個真，當年同佢地講北京城裏面嘅都係外省嘅兵， 洗佢哋腦話城裏面嗰啲都係叛亂份子

但幾時都係，多一個朋友都好過多個敵人

問左你好撚多次
究竟考狗既係冇良心定好似你「咁有良心又堅毅既軍師」居多
一係兜圈一係扮睇唔到

佢地已經洗到brain dead 中共洗腦機器真係好痴線
我重點都係想講，要減少啲冇良心嘅香港人打返香港人

手足你慳返啖氣𡃵
佢只會揀人應架咋

姐係你都覺得
但你都係咁叫人去考

XXX係？

話說之前六七月遞水俾人飲嗰個點？

都係嘅。。不過我想講係入到去好難會保持到初心，我覺得樓主嘅諗法太理想，現實好難做到。

就好似如果我係狗，知你係黃會輕手/反抗，我一定調你走，唔俾你參與太多/擺你喺啲深藍群度，一來監住你，二來洗下你腦

但係如果中共同新加坡搭好關係就比較麻煩

我覺得最主要係佢哋睇唔到一四年同一九年嘅共同之處 我老母有藍絲friend年年都去維園紀念六四

個條片唔係14年架咩？
之前有人話過仲係冇柴
而且揚曬 佢應該傷心柴退休

其實佢呢個例子證明左狗隊唔埋堆
唔被其他杯死算好彩

咩料呀
樓主講到滲透黑警前線可以反制警隊喎

巴打 自己身邊有一個同你類似嘅例子 我想請教一下應該點做？

佢仲有大約兩三年就退休 應該冇degree 如果佢依家離職可能冇退休金？（但佢就嚟50 再加埋呢個經歷 將來都可能搵唔到工變長期失業人士）我想同嗰個人講提早退休 但唔識講

因為最主要嘅係佢從來都冇上過前線 連係負責處理示威者嘅文件都唔係 仲要呢幾年被調職嘅地方越調愈遠（曾經有一個納粹文職被判坐監 因為佢負責將猶太人嘅人名登記 但呢個例子唔適用於係佢身上） 佢所負責嘅完全唔關事 導致我論證唔到佢留喺度對事情點樣助紂為虐 而我同佢都係比較理性派嘅人 如果單從情感出發作捆綁係唔得

而我一直都好好奇 警察團契裏面係咩環境 之前見到門徒媒體發詛咒聲明 宣布該團體並非基督宗教嘅團體

50幾歲就算啦
只怪自己遲出世，退休個時唔係皇家香港警察，變左黨衛軍
政府d退休金老閪都唔好蝕比佢

其實係四十幾接近50 我都唔想將來佢被制裁 同埋我同佢係以同為信徒平等身份作對話（本身我係晚輩）我仲有諗過實踐民主制度喺教會歷史嘅經驗 說服佢支持呢場運動（而且佢本人都唔係深藍）

講到咁有良知，點解淨係推開佢？？
明明有能力做更加多野去保護香港人?
點解唔做？
唔做又有幾黃，又有幾有良知？

嗰條啲人話係今年喎

係零傷害恥夾就唔洗咁忙啦

On9 拉

出黎未呀 屌你老母
潛撚左4日啦喎

辭職警：有人開第一槍，對佢哋嚟講，係一個鼓勵